港共政權依步棋真係高招

先黎個延遲選舉一年
等黃絲自己人打自己人
咩不分化不割蓆
一個立法會選舉收哂大家皮

然後林鄭逐步試水溫
先高調拉泛民議員 大家竟然話抵死
再DQ議員 大家繼續笑鳩泛民

下一步係咩？
明日大愚、跨境投票、港豬碼
乜春惡法湧哂黎啦

抗爭？早抖啦
聽朝準時番工

繼續笑泛民抵死

笑尻佢咪笑尻佢囉
建制B隊
OMDB

好嬲好嬲
聽日排隊食番間黃店抗爭先

繼續笑啦
林鄭笑到最後

你所講既惡法佢地係到都會照通過，相反清一色建制佢會唔會敢一次過過啲爭議性方案先，如果會既更加冇野講啦佢地留係到只會給予呢個議會合法性

有咩唔敢啊？
任意dq都做得出
係以為林鄭仲同你講唔敢做？
港豬碼聽日推出都仲得

就算繼續係度都係照過，根本無分別

林鄭dq議員

一黎係試緊香港人底線
睇下香港人有咩反應
逐步收緊香港人自由

二黎係要黃絲自我分化
下屆立法會想35+都幾難

分別咪在於黃絲已經一盤散沙
繼續笑泛民抵死先

D咩Q，依家成個立法會都係委任，零民意授權。所謂留任再議會抗爭基因上無成果，但泛民就有意無意咁承認咗港共。女上男下騎乘自動波你有無得告鳩個男人強姦？呢個唔係兄弟爬山，接受委任係倒緊米。梁家傑仲on99話估唔到共產黨會咁，直頭連價值觀都唔同，唔知以為返咗去1989年。泛民唔屌唔會進步，最重要大家屌完就做返實事

如果你到依刻仲斟酌緊係咪委任
咪中哂林鄭圈套

香港人根本冇分化既本錢
到依刻都仲左割右割 一盤散沙
香港人唔會再有自由

on9仲覺得選到35+有用

成日話立法會冇用
所謂本土派素人一到選舉就湧哂出黎選

超區坦克車呢？
一冇選舉
人影都冇啊

建制派變condom

香港人變condom先岩
上年仲大把人出黎抗爭
今日？dq議員都無動於衷啊

又中計

今日係林鄭最成功的一日

販民抵俾人笑

抵俾人笑喎, 關咩高唔高招事

識笑泛民先識抗爭
鳩講團結係冇用的

成班飯民 被利用幫左 支持政府果班議員平安被委任

絕對會,不停試臨界點,到爆個下就用返啲奴才出嚟用暴力搞掂,鬆少少,繼續試臨界點,來回幾次,就達成"全面管治權"

經過五區公投，老共睇穿泛民係仆街好利用，祗怪大家太天真，被騙30十年

習主席係明君
等啲消息傳到去聖上 知道下邊班奴才咁放肆之後
佢就會救我地香港人